只鬆開手3秒 深圳兩歲幼童衝出馬路遭貨車輾斃

片

只是疏忽了3秒，換來沉重的代價！11月9日上午11點07分左右，一輛貨車在寶安區福海街道塘尾社區行駛時，路旁突然跑出一名兩歲男童，該車右側車輪輾過摔倒在地的幼童身上，男童送院經搶救後不幸身亡。深圳交警表示，經調取閉路電視片段，發現男童練某屬於學齡前兒童，其母親在看護時沒有盡到看護的義務，導致練某從路旁跑到馬路上。

當地警方指，張姓男子上周五（9日）上午11點07分開着輕型貨車，在寶安區福海接福路由西向東行駛，沒想到一名練姓男童突然從右側衝出，當場遭貨車右前輪、右後輪接連輾過。

事發後，深圳交警將影片分享到微博，從影片可見，該名母親帶着兩歲兒子在玩耍，不料才鬆手短短3秒，男童就衝出馬路遭貨車輾過，母親立即追上去，可惜已經太遲了，目睹這一幕當場嚇傻，孩子送院經急救回天乏術。目前相關單位還在進一步劃分釐清責任。

當地警方表示這是一場「鬼探頭」（視線死角）引起的悲劇，當時母親沒有盡到看護義務，導致男童衝到馬路身亡，希望家長「一定要看好孩子」。

許多微博網友看完後，紛紛留言表示：「小孩不幸，司機可憐，這媽是怎麼當的」、「這個位置真的看不到，開過車都知道」、「司機有點冤啊」、「心疼司機，真正的受害者」、「自己都不在乎，誰還在乎，司機真是時運不濟」掀起熱議。

Chi-Na ese -1

刷仆住去刷首抽

個幼蝗知自己咩料，可能有前世記憶，知自己做左蝗就重刷首抽

咁便宜佢

賺左啦個細路
唔洗再食地溝油, 大頭奶粉, 又唔洗聞受污染既空氣

抵撚死, 支那人最鍾意放養

真係識得重刷

碌豬

有冇gif版

向左走，向右走！

右走嗰個死咗。

好治癒

唔早唔遲剛好係個碌前面仆低

其母親在看護時沒有盡到看護的義務

咩中文

「You』re waiting for a train. A train that will take you far away. You know where you hope this train will take you, but you don『t know for sure.」

治療圖+1

好趕咁, 仲要仆住咁去

仆唔仆都會死

呢排啲五毛唔玩好心寒嘅？

支那d老母零舍蠢

就咁睇個細路直情都架車未撞就仆埋去

北方啲老母成撚日放牧咁

呢D死角位真係好危險, 捉實個細路真係好緊要

冇碼呢

如果中國人人都係咁樣

香港就有得救了

呢個細路真係仆得岩岩好 timing咁撚準

好玩唔玩喺啲咁嘅地方玩

正

btw共匪啲中文真係食屎咁，唔係義務，係責任呀on9

唔係看護，係照顧

我都想刷首抽

唔仆既話可能唔洗死, 頂多撞飛一兩米, 車速唔快

仲要架車未撞到就先仆響度比架車碌

根本自殺

呢度好多巴打一定想做個司機
係咁撞人

最好瘋狂撞死哂D人!!!!!!!!!!
轟呀!!!!!!!!!!!!!! hahahahhahahahaah

戇撚鳩
出得街就預咗要乖啦
鬆手3秒隻腳已經跑起嚟
遲早都死

架車幾撚自然

跑去人哋盲點

完全對佢地起唔到同情心

自殺

啲家長成日由啲小朋四圍走真係有病

深圳交警將影片分享到微博
痴撚線

老母好似咁冷靜嘅

真係趕住投胎

諗梗唔知有幾多收返

他還只是個孩子呀.gif

點解香港唔發生多啲呢啲案伴
成撚日見啲小雜種跑黎跑去

呢d真係要小心
佢一衝出來又睇唔到

0 負評

屈返個司機幾百粒

唔係架，撞死少賠得少啲架，所以佢老母應該好冷靜咁睇下死左未。

其實我地係咪好冷血呢？

踩單車果2件其實都好撚危

個細路都幾硬淨
咁重輾過都唔爆

鬧個司機咁都停唔切既冇車牌撚死哂去邊

：老母鬆手 機會黎喇

垃圾記者

後轆果下睇到D血爆出黎

點解睇到呢單新聞會有種愉快嘅感覺

對唔住，我真係覺得好治療

有種無名嘅爽快感

陳啟泰.jpg

樓上班能樣真系痴能線，係錯都係個啊媽錯姐，兩歲小朋友唔能通識睇有無車過馬路？祝下過到你地啦仆街！

真係好
撞死多十三億蝗蟲最好

嘩 你把口咁毒 希望下個到你俾支那人踏死

為減少世界人口出一份力，俾D掌聲

支那蝗本性

你老母比黑鬼屌牙傻鳩

諗起之前講好治癒既支那gif既post

你老母都俾屌過我老母個黑鬼屌

放隻小蝗蟲想屈錢咋？

真係想知點教，教到個仔鬆手三秒已經周圍跑

過馬路要拖實，唔係地都唔準落我個仔歲幾嗰陣已經識
大路啲細路可以五六歲都照唔睇車衝出去，真係唔知點教

蟲會有家教 ？

反正開左局無耐 再刷首抽姐

[img]//

成功脫離支那人命運福氣黎

唔洗生存係地獄鬼國 福氣黎

有冇人諗起呢個on9阿婆

自願參加地球減廢

想講好耐。d支那人唔識教。人地屌佢，叫佢看好自己個細路就屌返人轉頭。如果個細路遇到呢d野應該拉埋個老母

多謝老貓，每次睇親呢啲都好治癒

係，反而撞癱咗個司機就仆街，要養一世

利害了我的國

所以見到大陸好多時撞到人都係輾過去算，香港一掂到即刻跳落車

以前睇過支那嗰啲直情落車睇下死咗未，未死就上車碌多條友一次

我都睇過

陰9公

點解一個POST只可以讚好一次

你可以讚好呢個post入面所有留言架

大陸蝗生仔當養狗(衰過養狗)
個仔死左個老母都好似無乜反應無乜所謂咁

好治愈

達陣

有年係深圳揸車經過龍崗一條村
有個死仔突然衝出黎馬路
好彩剎得住
屌佢老母呢d人害人害物

刷個SSS老豆

睇完心情好返曬

整隻支那版GTA喺香港肯定大賣

個老母有冇話要賠幾錢呀

人肉road bump

成七百萬人大賣

都唔夠圍本啦 傻鳩

有興趣想知司機係唔係入硬？

刷首抽